有無人哩排係大阪旅行緊？

本身成班fd 去旅行3女2男 點知個男放尻我飛機 變左3女1男 而我又同班女唔熟 再加上我地係分開酒店訓 我自己想去行下景點 餵下鹿 佢地三個女人一個堆就話想shopping
約9點 就11點先出現 浪費曬d 時間
但一個人去行又無計傾真係好悶 有無又係單丁嘅人哩排係大阪旅行緊 可以一齊行

係大阪住緊，你幾時番香港

11號

係大阪打算聽日去嵐山清水寺

我住係心齋橋果邊 想同巴打們一齊行

一皇三后 仲想點

如果早知你遇著呢個情況,我會叫你買定飛,由後日開始睇哂三日係甲子園ge阪巨傳統之戰
(而家唔駛諗啦,好似猁獌咁ge世仇兼遇著周末,已經門口扯紅旗 )

如果三個靚女就緊係正啦
但我唔想去旅行全程係到尻shopping 同埋浪費曬d 時間等佢地流洗 一搞就搞成兩粒鐘 又唔肯早起身

你唔同啲女行，佢地仲開心啦

各自玩仲好

今日一個人去京都嵐山，錦巿場同清水寺
有冇人join?

一個人15號走
有冇同伴

女人真係好撚閪
去旅行就淨係識買買買